\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%

\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}



Calculer la moyenne et arrondir si besoin au centième :
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
\Rapido[Numero=3,Titre={Nom et Prénom : }]{%
17 - 28 - 11 / \BoiteRapido{}
§ 0.58 - 0.11 - 0.99 / \BoiteRapido{}
§ 147 - 148 - 199 - 250 / \BoiteRapido{}


}
\end{center}

\vspace{7cm}


Calculer la moyenne et arrondir si besoin au centième :
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
\Rapido[Numero=3,Titre={Nom et Prénom : }]{%
17 - 28 - 11 / \BoiteRapido{}
§ 0.58 - 0.11 - 0.89 / \BoiteRapido{}
§ 47 - 148 - 179 - 250 / \BoiteRapido{}


}


\end{center}

\end{document}